婦產科醫生入一入黎

醫生你好
想問下你年中開發唔少閪部
平時生活上會唔會有番咁上下既職業病